（冷氣佬入）其實回收完再拎去賣既舊冷氣機錢通常係師父袋？

甘d師父咪好和味

唔搵你笨 點叫師父 老細

咁大部機枱落樓唔洗力咩。。

甘你老母

呢家夏天 好多冷氣等住去裝
多到你唔信

人工唔係包埋嫁咩

茶餐廳送外賣 貼士係咪自己袋？

客人比貼士當然自己袋啦
拆機果陣應該都會報數比老細掛